# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# freddy4212 <freddy4212@gmail.com>, 2014
# Catherinelin <linhongxia@linuxdeepin.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Installer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-19 10:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-05 17:12+0000\n"
"Last-Translator: Martin <martin.ceronio@infosize.co.za>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-installer/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:34
#: ../resources/installer/js/finish.coffee:42
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重新啟動"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:40
msgid "Installation Succeed!"
msgstr "安裝成功！"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:41
msgid ""
"Tips: Please remove the installation media before reboot, so as to avoid "
"reentering into the installation environment when you start the computer "
"next time. "
msgstr "提示：為避免重新啟動後再次進入安裝環境，請先移除安裝媒介。"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:45
msgid "Installation Failed!"
msgstr "安裝失敗！"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:47
msgid ""
"The installation log has been saved on the desktop for you.\n"
" To help us improve the system better, please send the log to Deepin Team. Thank you! "
msgstr "安裝日誌已經為您儲存到桌面。\n為了幫助我們改進系統，請將日誌檔案發送給 Deepin 團隊。謝謝您！"

#: ../resources/installer/js/finish.coffee:48
msgid "Exit Installation"
msgstr "退出安裝"

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:24
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:27
msgid ""
"It is detected that you are using a virtual machine. Installing Deepin on a "
"virtual machine will affect its performances. You are recommended to "
"experience it in a real environment."
msgstr "偵測到您正在使用虛擬機。在虛擬機上安裝 Deepin 會影響使用表現。建議您使用實體電腦安裝。"

#: ../resources/installer/js/virtual.coffee:29
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../resources/installer/js/base.coffee:28
msgid "Installation Requirements"
msgstr "安裝需求"

#: ../resources/installer/js/base.coffee:29
#, python-format
msgid "To install Deepin OS, you need to have at least %d GB disk space."
msgstr "欲安裝 Deepin 作業系統，您必須擁有最少 %d GB 的硬碟空間。"

#: ../resources/installer/js/base.coffee:49
#: ../resources/installer/js/base.coffee:51
#: ../resources/installer/js/base.coffee:53
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:126
#: ../resources/installer/js/part.coffee:145
msgid "Freespace"
msgstr "剩餘空間"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:198
#: ../resources/installer/js/part.coffee:203
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:306
msgid "Install Here"
msgstr "安裝到這裡"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:342
#: ../resources/installer/js/part.coffee:780
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:343
msgid ""
"You  may not boot due to too small space of /boot mount point, please "
"improve the space to 300M at least."
msgstr "您的 /boot 空間過小可能會導致無法開機，請確保本空間至少有 300 MB"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:468
msgid "Disk"
msgstr "硬碟"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:488
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:490
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:492
msgid "Free Space"
msgstr "可用空間"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:494
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:496
msgid "Information"
msgstr "分割區資訊"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:498
msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:500
msgid "Formatting"
msgstr "格式化"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:507
#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:73
msgid "Delete Partition"
msgstr "刪除分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:518
msgid "New Partition"
msgstr "新建分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:585
#: ../resources/installer/js/part.coffee:805
msgid "Expert Mode"
msgstr "專家模式"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:595
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:621
#: ../resources/installer/js/part.coffee:629
#: ../resources/installer/js/part.coffee:637
msgid "Installation Tips"
msgstr "安裝提示"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:622
msgid "A root partition (/) is required."
msgstr "至少需要一個 root (/) 分割區。"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:630
msgid "UEFI-native installation only supports GPT-formatted disk."
msgstr "UEFI 模式僅支援磁碟分割表為 GPT 的硬碟。"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:638
msgid ""
"ESP’s support is needed in UEFI mode and please create a partition of 100MB "
"or more in efi format."
msgstr "UEFI 模式必須要有 ESP 的支援，請建立一個 100 MB 以上的 EFI 分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:657
#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:121
msgid "Add Partition"
msgstr "添加分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:658
msgid "Can't create a partition here"
msgstr "無法在此建立分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:687
msgid "UEFI"
msgstr "UEFI"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:694
msgid "Boot Loader"
msgstr "啟動程式"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:741
msgid "Unmount Partition"
msgstr "卸載分割區"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:742
msgid ""
"Partition is detected to have been mounted.\n"
"Are you sure you want to unmount it?"
msgstr "偵測到分割區已經掛載。\n您確定要卸載嗎？"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:781
msgid ""
"UEFI-native installation only supports GPT-formatted disk. You will lose all"
" disk data if you insist on installing."
msgstr "UEFI 模式僅支援磁碟分割表為 GPT 的硬碟。若您執意安裝將導致硬碟資料遺失。"

#: ../resources/installer/js/part.coffee:794
msgid "Simple Mode"
msgstr "簡易模式"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:41
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:50
msgid "Are you sure to exit from installation?"
msgstr "您確定要退出安裝嗎？"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:75
msgid "Are you sure you want to delete this partition?"
msgstr "您確定要刪除該分割區？"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:88
msgid "Formatting Partition"
msgstr "格式化分割區"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:90
msgid "Are you sure you want to format this partition?"
msgstr "您確定要格式化該分割區嗎？"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:99
msgid "Proceed with installation"
msgstr "開始安裝"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:108
msgid "Deepin OS will be installed to freespace."
msgstr "Deepin 作業系統將被安裝到剩餘的空間。"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid "Deepin OS will be installed to "
msgstr "Deepin 作業系統將被安裝到"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid ""
"\n"
"The partition will be formatted if you continue the installation. Please make a backup for the important data. \n"
msgstr "\n繼續安裝江會格式化分割區，請將重要數據做好備份\n"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:110
msgid "Do you want to continue the installation ?"
msgstr "您要繼續安裝嗎？"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:141
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:147
msgid "Primary"
msgstr "主要分割區"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:152
msgid "Logical"
msgstr "邏輯分割區"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:182
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:226
msgid "Align:"
msgstr "對齊："

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:232
msgid "Begin"
msgstr "開始"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:237
msgid "End"
msgstr "結束"

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:257
msgid "Filesystem:"
msgstr "檔案系統："

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:281
msgid "Mount:"
msgstr "掛載於："

#: ../resources/installer/js/dialog.coffee:314
msgid "Please enter a valid partition size."
msgstr "請輸入一個有效的分割區大小。"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:193
msgid "Yes"
msgstr "昰"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:198
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:293
msgid "Please press one of the following keys."
msgstr "請按下其中一個按鍵。"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:299
msgid "Please confirm you have the following keys."
msgstr "請確認您擁有以下按鍵。"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:342
msgid "Detect Layout"
msgstr "測試鍵盤佈局"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:348
msgid "View Current"
msgstr "查看目前"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:507
msgid "Please select or search your location."
msgstr "請選擇或搜尋您的所在位置。"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:740
#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:763
#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:847
msgid "The two passwords do not match."
msgstr "兩次輸入的密碼不相同"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:825
msgid "Computer name can not be empty."
msgstr "電腦名稱不能空白"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:831
msgid "Password can not be empty."
msgstr "密碼不能空白"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:833
msgid "Invalid password."
msgstr "密碼無效"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:863
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:866
msgid "Computer Name"
msgstr "電腦名稱"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:869
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:874
msgid "Retype Password"
msgstr "確認密碼"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:901
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:958
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: ../resources/installer/js/welcome.coffee:963
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:25
msgid "Error Report"
msgstr "錯誤報告"

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:27
msgid "System installation failed. Please send the log to Deepin Team."
msgstr "安裝系統失敗。請將日誌回饋到 Deepin 團隊。"

#: ../resources/installer/js/progress.coffee:41
msgid "Preparing for Installation"
msgstr "正在為安裝做準備"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:61
msgid "Deepin Store"
msgstr "深度商店"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:63
msgid "One-stop Software Management"
msgstr "一條龍式的軟體管理服務"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:64
msgid "Continuous Update of Wonderful Software"
msgstr "不斷更新的完美軟體"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:65
msgid "Unimpeded Online Communication"
msgstr "在線交流無阻礙"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:69
msgid "Deepin Movie"
msgstr "深度戲院"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:71
msgid "Comprehensive Audio-visual Shock"
msgstr "全方為級的視聽震撼"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:72
msgid "New Interactive Experience"
msgstr "全新的交互體驗"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:73
msgid "Intelligent Subtitle Loading"
msgstr "智慧的字幕添加"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:77
msgid "Deepin Music"
msgstr "深度音樂"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:79
msgid "Ultimate Music Journey"
msgstr "旗艦的音樂旅程"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:80
msgid "Rich Extended Functions"
msgstr "豐富的附加元件"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:81
msgid "Enjoy Online Strongest Voice"
msgstr "享受最強的線上聲音"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:85
msgid "Deepin Community"
msgstr "深度社區"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:87
msgid "Free and United Open Source Community"
msgstr "自由且和睦的開源社區"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:88
msgid "Welcome to participate in Deepin Internationalization Project"
msgstr "歡迎參與 Deepin 的國際化項目"

#: ../resources/installer/ppt/slideshow2014/boxmessage.coffee:89
msgid ""
"Welcome to follow us on Weibo, Twitter, Facebook, Google+, Mailing List and "
"IRC"
msgstr "歡迎關注我們的微博、Twitter、Facebook、Google+、通訊論壇以及 IRC"

#: ../app/language-selector/mutils.c:84
msgid "%a, %b %d, %Y"
msgstr "%Y 年 %b%d 日 %A"

#: ../app/language-selector/greeter.c:301
msgid "Invalid Password"
msgstr "無效的密碼"
